屯門ive建造工程系學生呼籲全校同學參與罷課行動

面對惡法，我們退無可退。
今天被校方撕毀反修例宣傳單張，明天被校方告發送上中央，我們強烈譴責校方嚴重干預意見表達自由，現呼籲所有同學積極參與罷課行動。
聽日，我地一齊去立法會外野餐，研究project，做個勸奮的學生。

推

我地工程不是狗

只有嗰日冇人上堂 學校就會將課堂改期 唔洗驚冇出席率 利申發夢聽到

我打算今晚撈d 石屎起牆 轉頭去lab228拎

分享比更多人知唔該

On9 返夜校！走9左佢啦！

支持工程撚！防線靠你地

推 推推推推推推

拎石屎過去現場

夜校整磚仔啊

屯門人加油

聽日罷課去野餐

帶咩食先

第一次出去唔該入嚟睇 做好心理同裝備準備

第一次野餐嘅睇睇佢

去lab整定啲磚先啦

順便研究一下建築結構

明白 野餐更方便

研究之餘讚嘆一下建造者嘅偉大